今日係情人節，有啲咩怨世/詛咒情歌可以播

我先：
你沒有好結果
你不是好情人
說散就散
獨活
多謝失戀

大悲咒

為乜要播慘情歌打飛機

決定今晚出去做uber司機
揸車時想搵歌播

加多兩首
好心分手
放生

分手快樂
我總是一個人在練習一個人